邊到買眼鏡平

對上一次買眼鏡差唔多6-7年前
依家直頭唔知價唔知市
就咁普通一副黑框眼鏡可以去邊買

有無巴絲打可以介紹？

雅蘭中心 樓上鋪

冇得驗眼咁何來有 heart 呢？

老實講，配眼鏡最緊要就係配啱度數
個鏡框真係用家自己揀都得

真喺要平嘅話
依家工廈入面 框連鏡6-700有找